{
    "question": "Seorang pemain sepak bola di mendapatkan operan bola dari teman satu tim yang dengan datangnya bola melambung maka cara yang tepat dengan bola dengan te0at adalah a.punggung kaki b.kaki bagian dalam    C. di kepala D. Kepala",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>A. punggung kaki</p><p></p><p>.............</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gerakan-kapal-terbang-dilakukan-untuk-melatih-514",
            "question": "Gerakan kapal terbang dilakukan untuk melatih?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk melatih otot tangan dan kaki</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-zat-zat-gizi-yang-terkandung-didalam-makanan1karboh-544",
            "question": "dibawah ini zat-zat gizi yang terkandung didalam makanan.1)karbohidrat,2)vitamin,3)protein,4)mineral 5)air.zat gizi makanan yang berfungsi sebagai zat pembangun adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vitamin protein mineral</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-pola-gerak-dominan-dalam-senam-menggunakan-alat-913",
            "question": "Tuliskan tiga pola gerak dominan dalam senam menggunakan alat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1) Statik : adalah semua posisi tubuh yang dalam keadaan diam atau bertahan. Statik bukanlah suatu gerakan  tetapi dalam pembelajaran senam ini dianggap sebagai gerakan</p><p></p><p>2) Mendarat (landing) : adalah penghentian gerakan tubuh secara terkontrol dari melayang menuju gerakan  turun. Dari semua gerak dominan senam, mendarat merupakan gerakan terpenting, karena kesalahan dalam cara mendarat akan beresiko cedera.</p><p></p><p>3) Gerak berpindah / locomotion : gerakan berulang-ulang suatu anggota tubuh, atau tubuh, yang menyebabkan tubuh berpindah atau  gerakan akibat kontraksi otot titik berat tubuh berpindah.</p><p></p><p>4) Melompat atau meloncat adalah gerakan berpindah tempat yang menggunakan kecepatan.</p><p></p><p>5) Gerakan berputar: gerakan berputar ini dibagi menjadi 3 yaitu gerakan berputar longitudinal, transfersal, dan medial.</p><p></p><p>6) Mengayun dengan sikap menggantung atau menggantung dengan sikap menumpu.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pukulan-ug-mengakibatkan-pantulan-bola-tidak-lurus-ke-depan-dalam-234",
            "question": "Pukulan ug mengakibatkan pantulan bola tidak lurus ke depan dalam permainan tennis meja disebut    A.forehand C. Spint\r\n B.lob D tipu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. forehand</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-uraikan-perbedaan-antara-jalan-dan-lari-501",
            "question": "6. Uraikan perbedaan antara jalan dan lari!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jalan adalah gerak perpindahan tubuh dari satu posisi ke posisi yang lain dengan melangkahkan kaki secara bergantian. </p><p></p><p>Sedangkan lari sendiri memiliki pengertian yang sama memindahkan tubuh kita dari suatu posisi ke posisi yang lain dengan melangkahkan kaki kita</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p> jalan dan lari memiliki perbedaan</p><p>jalan; ketika kita berjalan di wajibkan telapak kaki menyentuh tanah</p><p>lari: ketika sedang berlari ayunan kaki seperti melayang tidak menyentuh tanah</p><p></p><p>semoga semoga bermanfaat dan mohon maaf apabila salah</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pasisi-kedua-telapak-tangan-pada-waktu-tangan-diluruskan-diatas-k-670",
            "question": "Pasisi kedua telapak tangan pada waktu tangan diluruskan diatas kepala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengangkat kedua tangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "macam-macam-gerakan-senam-lantai-424",
            "question": "Macam macam gerakan senam lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>senam mantras. banggun Jawa. dan dll</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Macam-macam gerakan senam lantai</strong><strong>:</strong></p><p>1. kayang atau brug</p><p>2. Sikap lilin</p><p>3. Handstand</p><p>4. Headstand</p><p>5. Roll depan atau forward roll</p><p>6. Roll belakang atau back roll</p><p>7. Meroda atau cart wheel</p><p>8. Salto depan atau summer vault</p><p>9. Salto belakang atau back summer vault</p><p>10. Lompat harimau atau tiger sprang</p><p>11. Lompat jongkok</p><p>12. Lompat ikan</p><p>13. Lenting tangan putar atau round off</p><p>14. Lenting tangan ke belakang atau flik flak</p><p>15. Keseimbangan lutut berguling atau squat roll</p><p>16. Guling lenting atau roll kiep</p><p>17. Lompat kangkang</p><p></p><h2>Semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-bernafas-yang-benar-saat-berenang-gaya-dada-adalah-435",
            "question": "Cara bernafas yang benar saat berenang gaya dada adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Posisi kepala saat bernapas pada renang gaya dada adalah dengan mengangkat kepala ke atas sehingga mulut sejajar dengan permukaan air. Hal ini dimungkinkan karena waktunya bersamaan dengan saat kedua lengan menekan air ke bawah dan mendorong air ke dalam.</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU.....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-gerak-berpindah-tempat-yang-dilakukan-dalam-permainan-pinda-420",
            "question": "Jenis gerak berpindah tempat yang dilakukan dalam permainan pindah bintang adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lokomotor</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena gerakannya berpindah tempat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-fase-saat-kedua-lengan-lurus-ke-depan-pada-renang-gaya-dada-ad-666",
            "question": "7. Fase saat kedua lengan lurus ke depan pada renang gaya dada adalah fase    a. menarik\r\nistirahat\r\nb. mendorong\r\nd. lanjutan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nTolong jawab \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:a</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}